有興趣對象開始冷落自己，果時你點做？

講下我先，對方舊同事黎
原本同對方都Keep住聯絡
三五七日有野無野都搵下對方
間中約下見面食飯
早幾個月發左次脾氣（原本約佢見面，但未約實果日時間，咁果日我等佢成日，最後都無搵我，之後比左說話佢聴，大家一齊發脾氣，雖然大家講左sorry，之後再補份小禮物比佢，不過就好似而家咁）
好幾次問佢幾時得閒時，唔係果日要開會就要上堂
雖然知佢忙到有時返24，放工進修同Fd車站唱歌
除左聖誕送左禮物比佢，已經完全無主動搵我
就算傾傾下問佢野，都當睇唔到繼續其他話題
或者我搵佢時，幾隻字勁hea咁覆，完全唔想無意思傾落去咁
遇到咁環境，我就算之前問左佢話呢幾排應該得閒都唔敢再搵佢
乜對話紀錄都剷曬，費事自己眼冤

比著各位巴絲遇到差唔多環境時，果時你地點做，同之後結果點？

都冇熱過

今日好熱

放棄囉 唔係點

依加同樓主你一樣
好想喊

黎，叔叔抱抱

最近一次係搵朝早搵佢有online唔㩒入去睇msg
晏就再叫左聲佢直頭覆，做緊野所以無覆到你

同樓主差唔多
Del晒wtsapp/contact
當冇事發生

冷落翻佢

拖太耐
冇新鮮感

Fade out

唉仆街情況一樣
明明係佢忽冷忽熱玩失蹤先
俾完說話佢聽而家直頭問佢野都唔撚覆
食屎啦屌
好想block鳩佢但叫自己唔好衝動
第日下左啖氣unblock返俾佢發現會好柒

無架啦 下一個

無啦啦問你有無女朋友
之前成個月無聯絡，突然影返互發對方脾氣果時
我送禮物時連埋果包藥，自己捱到病左終於用得著
學你話齋，打發時間啫

同樓豬一樣，仲要做唔番朋友
變淡係好難過，但你有講Sorry又有送禮物挽回復關係，佢都冇咩表示
咁我會覺得你可以move on了，無謂搞到自己咁 低賤

我明呀
真係要分心下，
如果唔係又chur又嚇親人

人地都唔想理你
唔洗講到出面呀 ?

所以乜紀錄都刪Q曬

屌，睇topic名啦

之前見到佢鍾意啲嘢都send比佢睇
不過好幾次幾個字hea覆，最近已經無咁做lu

Timing 已過
可以搵下個

我明 一開始可能已經唔熱 每次都係自己主動wts人 之後藍剔嗰個又係佢 但我都係一個星期之後會再搵佢

仲搵人

咁唔想自己咁易放棄吖嘛 咁其實搵佢個陣當然唔係好chur個隻

幾時既事，同而家點？

而家冇搵佢喇 可能過多陣reg科?

好明顯唔鍾意你喇
調番轉諗你鍾意佢
會唔會捨得唔見佢

或者佢已經有新嘅對象
move on la

I know that feel bro..

逝去感情如何留得住

施主 何必執著

放下得大自在

睇得出樓主唔係一個有氣量既人 溝緊人未得米都好意思同人鬧交 你估個女仔知唔知你溝緊佢呀拿 我係個女仔都縮啦

得喇，得喇，一早無搵佢喇

係器量呀
咪而家咁囉，算啦，乜都Del曬

打錯字 sor

咁又唔駛sor
好似上面巴咁講，鍾意又點會唔見
對方覆得咁hea，其實自己都知咩事

我個朋友都係咁講呀，係鍾意既點都會攝d時間岀黎見你，其實都明係咩一回事，move on緊

根本未係情侶就冇資格用咁既理由發人脾氣
依家就發人脾氣咁一齊左果陣咪更加變本加厲
利申：曾經同一個女仔曖昧到差一句就可以一齊
但係有一次佢發完我脾氣我冇再搵佢 佢再搵我我都已經完全唔想理佢 到最後就不了了之 連朋友都唔係

咁今日試下搵返人啦

幾耐之前？

離場止蝕
唔係可以點啫

原本約佢見面，但未約實果日時間，咁果日我等佢成日，最後都無搵我，之後比左說話佢聴，大家一齊發脾氣，雖然大家講左sorry，之後再補份小禮物比佢

死賤種

same,一入2019年就咁

送禮物果下己經輸左
宜家可以做既就係唔理佢 過好自己生活
佢空虛果時就會揾返妳

試過
如果佢冇心想變好就放棄啦 有時啲嘢唔使講得太白
唔好擺咁多心機挽留 人哋都唔重視自己咁著緊做咩呢

之但係樓主之前都未約實人時間人哋梗係唔會出現啦
你重畀說話人聽 你又啱唔晒喎

2 3年了